---
title: "Здравоохранение"
date: 2021-09-22T17:08:21-07:00
draft: false
featured_image: '/images/biomedical.jpg'
description: Предлагаемые нами медицинские услуги
---

{{< customimg src="/images/ola.svg" width="50%" >}}
{{< head 2 "Мы предлагаем услуги переводчика в следующих областях здравоохранения" >}}

- Медицина труда
- Аллергия и иммунология
- Анестезиология
- Дерматология
- Диагностическая радиология
- Неотложная медицинская помощь
- Семейная медицина
- Медицина внутренних органов
- Медицинская генетика
- Медицинская инженерия
- Педиатрическая медицина

{{< contactbtn email=sales@olainterpreting.com lang=ru >}}

{{< pageStats >}}
{{< sharethisbtn >}}

{{< unsplash "ru" "y5hQCIn1c6o" "gpiron" "Unsplash: Health & Wellness" >}}
